let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Quels sont les prénoms des enfants de Ray et Debra ?",
        answer: "Ally, Jeffrey et Michael",
        options: [
            "Albert, Jeffrey et Marie",
            "Ally, Jeffrey et Michael",
            "Ally, John et Marc",
            "Marie, Frank et Robert"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Quel est le métier de Ray ?",
        answer: "journaliste sportif",
        options: [
            "journaliste sportif",
            "joueur de golf",
            "critique littéraire",
            "père au foyer"
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question: "Comment Ray et Debra se sont-ils rencontrés ?",
        answer: "Ray a livré un canapé chez Debra en compagnie de son copain Gianni",
        options: [
            "à l'université, dans un cours de psychologie",
            "à l'église",
            "Ray a livré un canapé chez Debra en compagnie de son copain Gianni",
            "Robert a arrêté Debra pour excès de vitesse"
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question: "Quelle est l'étrange manie de Robert ?",
        answer: "il touche son menton avec sa nourriture avant de la manger",
        options: [
            "il touche son menton avec sa nourriture avant de la manger",
            "il met tous les jours la même paire de chausettes",
            "ich chante l'Avé Maria avant de rentrer chez ses parents",
            "il fait trois fois le tour de la maison chaque matin"
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question: "Qu'aime faire Frank quand il vient chez Ray et Debra",
        answer: "regarder la télévision",
        options: [
            "manger les bons petits plats de Debra",
            "faire sa lessive",
            "jouer avec ses petits enfants",
            "regarder la télévision"
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question: "Qu'aime faire Marie quand elle vient chez Ray et Debra",
        answer: "tout à la fois",
        options: [
            "regarder dans le réfrigérateur et apporter des plats tout prêts",
            "fouiller dans les placards et tiroirs de Debra",
            "espionner le courrier",
            "tout à la fois"
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question: "Comment s'appele le collègue et ami de Ray",
        answer: "Andy",
        options: [
            "Bernie",
            "Gianni",
            "Frank",
            "Andy"
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question: "Comment s'appellent les parents de Debra ?",
        answer: "Loïs et Warren",
        options: [
            "Loïs et Warren",
            "Marie et Frank",
            "Patricia et Hank",
            "Lee et Stan"
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question: "Dans quelle pièce de la maison Ray et Debra ne se sont jamais disputés ?",
        answer: "en fait, aucune",
        options: [
            "le bureau de Ray au sous-sol",
            "la salle de bain",
            "le garage",
            "en fait, aucune"
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question: "Dans quelle pièce de la maison se termine la série ?",
        answer: "la cuisine de Ray et Debra",
        options: [
            "le salon de Ray et Debra",
            "la cuisine de Marie et Frank",
            "la cuisine de Ray et Debra",
            "la salle de bain de Ray et Debra"
        ]
    },
]